請教］有咩雜誌以前連載過龍珠？

想記返以前睇過既係邊本 唔係exam 因為我睇果本大約斯路篇早期 exam最早都已經斯路遊戲

細過嗰陣

有好多老翻書將幾本漫畫合埋當一本漫畫雜誌

我記得啲翻譯好搞笑

比達同悟空打 無神神爆句楂爆你老味

係咪叫 漫畫週刊？ 好少頁數 一大版(好似啲求職刊物啲 size )

商場會賣連載影印本

係，我都有，叫七龍珠，不過勁薄，size 同本拍子薄差唔多，有成百幾期，果陣打到菲利都未出斯路

卡樂B

好懷念個名。

以前仲有天龍，雅景，漫畫周刊果d無版權下連載過。